恐怖電梯夾斷腳

好撚恐怖

嘩屌

血？

Lift一開門人未入 已經失控向上 傷者理應睇到唔行入去 因個人疏忽 引至事故發生

就係睇得太多le d片 而家有晒陰影入lift嗰下勁撚驚